連登係咪應該開番個買賣台

連登係咪應該開番個買賣台呢？連二手post都無，好唔方便